[PUBG] 雞全部都係雞 約戰交流群

最近Steam Summer減價

發現好多巴絲打想玩PUBG，但又搵唔到人玩

所以我決定開一個 Facebook/Discord 群組方便大家

Facebook：

Discord：